［突發］［大新聞］小童手部被困扭蛋機內

大埔超級城今天下午2時許，一名小童手部被卡在扭蛋機內，其他人見狀報警，消防接報到場，嘗試救人。

搏咩

女子定小童?

支那童想偷野？

幾十歲都小童

擺明係d大陸仔想偷扭蛋

係
死
肥
婆
！

擺明想偷扭蛋

比我係消防就即刻攞把鋸嚇9個細佬先 話救唔到要斬撚左隻手佢 之後先救佢